有冇人有多啲呢類歌推薦?

無意中識咗隊法國嘢叫 Caravan Palace

Caravan Palace - Rock It For Me

Caravan Palace - Lone Digger

Caravan Palace - Tattoos

Caravan Palace - Russian

呢類音樂應該係叫 Electro Swing ,
最正係佢地係真係一隊band 而唔係啲DJ用電腦用啲loop砌成嘅歌
Parov Stelar, Proleter呢啲都有聽過下 但就唔係首首啱聽
呢啲除咗上面因素，有啲唔夠味道反而似變咗hip hop

佢地Live都好正:

Push

Pish

繼續推

正wor

不過我唔熟呢類音樂, 幫你唔到la..

wiki幫唔幫到你?

可以參考下
electro swing呢類真心好小人聽
玩呢類genre既band 係live玩多數玩返正常swing無乜electro元素
如果當係house music播歌又唔夠high搞唔慶個場
我諗要跳locking dance先會搵呢類歌聽?

我都係順便推廣下

Remind咗我一首之前好hit 你可能聽過但唔知名嘅
We no speak Americano

Jamie Berry 有聽啊！
除咗你第二 三段link 仲有首Peeping Tom都好正
不過佢有啲太電子 唔中意

第一段link

超小眾

深夜再推

Aronchupa 首i'm an albatraoz同little swing

巴打有開過Electro Swing ge Post
Im an albatraoz 喺歐洲係當係disco music

Electro swing係幾正
YouTube有見過playlist 不過好聽既唔多
Albatroz都算有啲swing元素又幾好聽

可以試下聽 Emilie Simon, 一個法國女歌手, D風格幾特別, 係外國都幾出名

新嘢